
"SharePhoneticContacts" = "Phonetic Contacts - 英文系统下中文名排序，拼音首字母快速搜索联系人";

/* */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ for Quick Search" = "%@";

/* UIAlertController - title */
"Abort" = "中止";

/* No comment provided by engineer. */
"Aborted" = "中止";

/* navigation item title - About */
"About" = "关于";

/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "返回";

/* SettingsNavigationController title - Polyphonic Chararcters */
"Polyphonic Characters" = "多音字";

/* SettingsNavigationController title - Additional Settings */
"Additional Settings" = "更多设置";

/* UIAlertController - message */
"Are you sure to clean all Mandarin Latin's phonetic keys?" = "确定清除所有中文拼音字段？";

/* UIAlertController - message */
" This can not be revoked!!" = "清除后无法恢复！！";

/* UIAlertController - message */
" And clean following keys you've chosen?" = "并且清除下列你已选择的字段？";

/* alert action - Cancel
   UIAlertAction - title
   UIAlertAction title - do not to clean phonetic keys */
"Cancel" = "取消";

/* Table view header title */
"Clean Contacts Keys" = "清除通讯录字段";

/* UIAlertAction title - clean all phonetic keys */
"Clean" = "清除";

/* No comment provided by engineer. */
"Company" = "公司字段";

/* No comment provided by engineer. */
"Completed" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Department" = "部门字段";

/* No comment provided by engineer. */
"Nickname" = "昵称字段";

/* No comment provided by engineer. */
"Middle Name" = "中间名字段";

/* No comment provided by engineer. */
"Social Profiles" = "社交资料字段";

/* No comment provided by engineer. */
"Instant Message Addresses" = "即时信息字段";

/* Table view footer title */
"Enable animation even audio is playing in background." = "即使有音频在后台播放也开启动画。";

/* Navigation title */
"Help Manual" = "帮助手册";

/* Table view footer title */
"Sort contacts under the English system. If the device language is not Chinese, the switch will be forced open." = "用于英文系统下通讯录排序。如果设备的语言不是中文，开关将被强制打开。";

/* alert controller message */
"If you enjoy using Phonetic Contacts, would you mind taking a moment to rate it? It won't take more than one minute. Thanks a lot!" = "如果您喜欢使用 Phonetic Contacts，烦请花点时间给它评分。感谢您的支持！";

/* No comment provided by engineer. */
"Job Title" = "职位字段";

/* Table view footer title */
"Keep `Settings Window` open after dismissing `Additional Settings Window`." = "“更多设置窗口”关闭后保持“设置窗口”开启。";

/* No comment provided by engineer. */
"Notes" = "备注字段";

/* No comment provided by engineer. */
"Off" = "关";

/* No comment provided by engineer. */
"On" = "开";

/* Table view header title */
"Phonetic Contacts" = "Phonetic Contacts";

/* UIAlertController message */
"Please allow `Phonetic` to access your Contacts through the Settings." = "请通过设置允许“Phonetic”访问你的通讯录。";

/* No comment provided by engineer. */
"Prefix" = "前缀字段";

/* No comment provided by engineer. */
"Processing" = "正在处理中";

/* UIAlertController - message */
"Processing... Are you sure to abort?" = "正在处理中... 确定中止？";

/* No comment provided by engineer. */
"Pull Down to Dismiss" = "下拉关闭";

/* Table view header title */
"Quick Search" = "字段用于快速搜索";

/* alert action - Rate */
"Rate" = "打分";

/* alert action - Cancel */
"No, thanks" = "取消";

/* alert controller title - rate me */
"Rate ♡ Phonetic" = "给我打分";

/* navigation item title - Settings
   UIAlertAction - title */
"Settings" = "设置";

/* UIAlertController title */
"Setting" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Suffix" = "后缀字段";

/* Table view header title */
"User Interface Settings" = "用户界面设置";

/* UIAlertController - title */
"Warning!" = "警告！";

/* Table view footer title */
"e.g: Add a phonetic Nickname / %@ key for `叶梓萱` with `YZX`. Then you can enter `YZX` to search the specific name." = "比如：为 “叶梓萱” 添加 “YZX” 的昵称或%@，直接输入 “YZX” 就可以快速搜索到联系人。";

/* Table view footer title */
"Be Careful. All of those keys including you manually added before will be removed!「Select keys you want to delete and go back to Main Interface, Long Press to clean」" = "请注意！包括之前手动添加的字段都将被清除掉。「选择需要删除的字段，回到主界面，长按执行按钮来清除」";

"Please Note" = "请注意";
"Only for contact which has company key but no name." = "仅用于只有公司名但没有名字的联系人。";
"The company key will be automatically copied as a given name, then generating the Phonetic Given Name for sorting and the Quick Search key for searching." = "公司名字段将被自动复制作为联系人名字，然后自动生成用于排序的拼音以及用于快速搜索的拼音首字母";

/* UIAlertController message */
"Please tap the yellow button to complete settings. This message is only displayed once!" = "请点击黄色按钮来完成设置。本条消息只显示一次！";

/* alert controller title */
"Choose Key for Quick Search" = "选择字段用于快速搜索";

/* alert controller message */
"`Nickname Key` is highly recommended. This message is only displayed once! You can also set it later in settings." = "推荐使用`昵称字段`。本条消息只显示一次！你也可以稍后自行设置。";

/* alert action title */
"Go Setting" = "去设置";

/* alert action title */
"I'll Set it Later" = "稍后再设置";

/* alert action title */
"Already Done. Dismiss" = "已设置，关闭";

/* */
"Enable All" = "全选";

/* */
"Disable All" = "全部取消";

/* UIAlertController title */
"Clean All Keys" = "清除所有字段";

/* UIAlertController title */
"Clean Keys" = "清除字段";

/* UIAlertController message */
"Are you sure to clean all keys? All of those keys including you manually added before will be removed too!" = "确定清除所有字段？包括之前手动添加的字段都将被清除掉！";

/* UIAlertController message */
"Are you sure to clean Social Profiles keys? This can not be revoked!!" = "确定清除所有个人社交资料字段？清除后将无法恢复！！";

/* UIAlertController message */
"Are you sure to clean Instant Message Addresses keys? This can not be revoked!!" = "确定清除所有即时信息字段？清除后将无法恢复！！";


/* Local Notification - alert body */
"Mission Completed !" = "任务完成！";

/* Local Notification - App terminated notification */
"Phonetic is about to be terminated! Please open it again to complete the mission." = "Phonetic 将要中止运行！请再次打开以完成任务。";

"You haven't enable any key for Quick Search!" = "你还没有选择任何字段用于快速搜索！";
"You haven't choose any keys for cleaning!" = "你还没有选择任何字段用于清除！";


// 3D Touch items

"Add Phonetic Keys" = "添加拼音字段";


"Animation Stopped..." = "动画已停止...";


// Walkthrough

"Tutorial" = "引导";
"Skip" = "跳过";

"Access Contacts" = "访问通讯录";
"Contacts permission is required." = "Phonetic Contacts 需要写入拼音字段到你的通讯录以便排序。";
"Push Notification" = "推送通知";
"Once the mission completed, you'll receive Notification." = "当任务完成时，你将收到通知提醒";
"Choose a key for Quick Search. Default is「Nickname Key」." = "选择一个字段用于快速搜索，默认为「昵称字段」";
"One More Step" = "最后一步";
"Tap the Settings icon to configure." = "点击设置图标来配置";
"Ready to Go" = "准备就绪";
"Get Started" = "开始";


// Whitelist

"Whitelists" = "白名单";
"All" = "全部";
"Search" = "搜索";
"Remove All Whitelists" = "移除所有白名单";
"TotalContacts" = "位联系人";
"WhitelistTotalContacts" = "个白名单";
"No Contacts" = "无联系人";
"No Whitelists" = "无白名单";
"Tips" = "提示";
"WhitelistInfo" = "☆  白名单是全局的，意味着 Phonetic 的所有功能都会直接过滤掉你添加的白名单。\n\n☆  一旦你添加了姓氏和名字拼音，这些也将显示在这里，并且可以用它们来搜索白名单。同理快速搜索字段也是。";


// Modify Contact

"Phonetic last name" = "姓氏拼音";
"Phonetic first name" = "名字拼音";
"No key for Quick Search" = "没有设置用于快速搜索的字段";
"Quick search key" = "快速搜索字段";

//

"User of iOS 10+ needs to locate it manually." = "iOS 10+ 的用户需要手动定位到设置";

"Contacts" = "通讯录";

// Choose Custom Language
"Choose Language" = "选择语言";
"Automatic" = "跟随系统";
"English" = "英文";
"Simplified Chinese" = "简体中文";
"Traditional Chinese" = "繁体中文";

"Due to the restriction on iOS 13+, we can't use the `Notes` key at this moment. Please disable the key in settings." = "因为在 iOS 13+ 上的限制，我们暂时无法使用 `备注` 字段，请在设置中关闭该字段。";
